有無人唱YUU唔記得歌詞就U左佢算

YUU
UUUUUUU爽夾快
UUUUUUU隨便買
UUUUUUUUU就快

YUU

made for me made for you made for the whole family too

Say loudly and proudly
Fuck YUU.

發現老人家

有名你叫
「老」鳳